有無毒撚覺得疫情好爽？

全世界被迫要同自己一樣嘅生活方式 好有征服感

因為疫情變毒點睇
發覺日日睇動漫原來真係好爽
得閒就煎下嘢食 爽皮

無

😂😂

Baba shop唔好剪

疫情完咗啦。醒啦清

咁講返之前都得架姐

跟本從來無發生過，D人無啦啦好驚好驚就變左疫情